%!TeX root=../../encours.nouveau.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{ExosApp}

\subsection*{Convergence d'intégrales généralisées}

\exotd{01} % convergence d'intégrales 
\exotd{02} % convergence d'intégrales avec paramètres TODO: corrigé
\exotd{03} % intégrales de Bertrand TODO: corrigé

\subsection*{Calcul d'intégrales généralisées}

\exotd{10} % intégrale calculable directement
\exotd{11} % intégrale avec primitives
\exotd{12} % intégrale IPP/changemnet var % TODO: corrigé

\subsection*{Des exercices plus complets}

\exotd{20} % Intégrale Gamma entier
\exotd{21} % Intégrale de ln(sin) et ln(cos)
\exotd{22} % Intégrale x^n ln(x)^p %TODO: corrigé

\subsection*{Fonctions définies par une intégrale}

\exotd{30} % int e^(-t^2)/t TODO: corrigé
\exotd{31} % Intégrale et série TODO: corrigé
\exotd{32} % Intégrale 1/(1+x^3)^(n+1) TODO: corrigé

\end{ExosApp}

\begin{ExosConcs}

\exotd{40} % EMLYON 2013 TODO: corrigé
\exotd{41} % HEC 2008 B/L TODO: corrigé

\end{ExosConcs}

\begin{PAPL}

\exotd{50} % sin(t)/t
\exotd{51} % f->0 dans certains cas TODO: corrigé

\end{PAPL}
